"We dachten allebei dat het beste middel was om te vliegen, wanneer we ernaar streefden zo formidabel een antagonist; dus je zult het nest leeg vinden wanneer je belt morgen.
Wat de foto betreft, uw klant kan rusten vrede.
Ik hou van en ben geliefd bij een betere man dan hij.
De koning mag doe wat hij wil zonder te worden belemmerd door iemand die hij wreed is onrecht aangedaan.
Ik bewaar het alleen om mezelf te beschermen, en om een ​​te behouden wapen dat me altijd zal beschermen tegen elke stap die hij zou kunnen zetten kijk in de toekomst.
